有冇巴打對寫app有認識？

我想寫一個類似Nespresso 嘅app。想分別知吓freelance同寫app公司大約係咩價位。同埋想問吓各位巴打有冇啲香洪戈比較有規模嘅寫app公司介紹吓。